李小龍有冇開到八門？

因為八門而過身？

幽默感嘅嘢

八門金鎖?

好笑wo

開到肛門停左